[求救] notebook speaker 無聲

之前幫部notebook加多個ssd
整完之後個speaker就無聲，但係用藍牙耳機又出到聲
而家完全無頭緒發生咩事，連點整都唔知
求下大家指點下我

重新裝driver

多謝哂，裝左個舊版drive正常返